不老傳奇！ 39歲馬基斯望五戰世盃

不老傳奇！ 39歲馬基斯望五戰世盃
12小時前

美洲勁旅墨西哥周一公佈世盃初選名單，39歲老牌後衛馬基斯榜上有名，有望第五度出戰世盃。馬基斯在1997年已入選國家隊，參與02、06、10以及14世盃。目前世界上有兩名球員五戰世盃，分別為德國名宿馬圖斯以及現年88歲的墨西哥名將卡巴查（Antonio Carbajal）。
其他球員方面，Sam哥奧祖亞繼續有入選，相信會是教練奧蘇里奧的首選。至於中場方面，銀河的山度士兄弟繼續穩佔兩席，前線的葡超雙子魯爾占美尼斯以及捷西斯哥朗拿應是必然正選。

門將：奧祖亞（標準列治）、泰拿華拉（托盧卡）、荷西哥朗拿（藍十字）
後衛：卡路士沙些度（法蘭克福）、尼斯達阿拿祖（拿根亞）、曉高艾耶拉（堤格雷斯）、奧斯華度阿蘭尼斯（瓜達拉哈拉）、艾臣奧馬艾華利斯（CF阿美利加）、捷西斯加拿度（普馬斯）、赫達摩蘭奴（皇家蘇斯達）、拿恩（西維爾）、馬基斯（阿特拿斯）
中場：捷西斯摩連拿（蒙特雷）、艾歷古迪亞利斯（帕丘卡）、古亞達度（貝迪斯）、馬哥法比安（法蘭克福）、赫達靴里拉（波圖）、杜斯山度士（洛杉磯銀河）、莊拿芬杜斯山度士（洛杉磯銀河）

前鋒：查維亞阿基路（堤格雷斯）、祖根達姆（堤格雷斯）、奧利比柏拉達（CF阿美利加）、夏榮羅辛奴（燕豪芬）、捷西斯哥朗拿（波圖）、魯爾占美尼斯（賓菲加）

廢老

小狗呢？